中國會否為左晚舟向美國宣戰？

？

突發》中國禁售部分iPhone手機

拉咗習總個女就會

咁大個釣魚台都未開戰啦，為左個女人！？

非普通女人
極具戰略意義

你咁睇得起土共 堅係俾十個膽佢都唔敢
口交部唔係浪得虛名